梁業豪條垃圾估錯邊仲要彈弓手

10/07/2017 09:05 勿急於增大造好注碼
現時本欄依然只動用３１﹒２５％至３７﹒５％資金中線持貨，組合內所持股票數目上限則為５隻至６隻。
(7月10收市升159點，報25,500)

11/07/2017 09:05 本周末前仍屬危險期
中線投資方面，鑑於ＷＢＲ－ＳＴ開始轉淡，筆者將中線實際持貨量從３１﹒２５％至３７﹒５％降為２５％至３７﹒２５％，組合內所持股票數目上限為４隻至５隻。
(7月11收市升377點，報25,877)

7月12同13冇報過倉
12/07/2017 09:05 恒指好淡分水嶺２５９６５

13/07/2017 09:05 筆者炒賣期貨的心得

(7月13收市已經上到26,346)

14/07/2017 09:05 好友宜暫作壁上觀
另一方面，由於ＷＢＲ－ＭＴ仍未轉好，本欄目前只將中線實際持貨量維持於３７﹒５％至４３﹒７５％間，並將升勢視作嘗試往上突破橫行區的現象。

估錯邊都算 無恥到篤數報倉都要彈弓手，仲話開班授徒，係咪教人吹水唔抹咀

佢有短線/中線/長線持貨

我睇左佢好撚耐 條友講野浮撚到阿媽都唔認得 調整期間上 又話調整完 跌又話淡友實力不可忽視 真係升又話不出所料 含撚啦 買晒兩邊 垃撚圾

我都睇左佢好耐, 純玩技術分析唔會玩得長, 呢半年引人做淡引左幾次, 鑊鑊都死

最成日聽到乜撚野宜小注博牛熊反彈
不出作者所料 真係屌你老母

佢主要收入來源係開班

叫學生開戶口。兩頭賺

輸死一班就下一班

一車車去

前幾日經過金鐘廢立，見到好多水魚一車車咁送入去，有好多隻出日一晒水 佢地知就快俾股海屠金...真係好慘! 散戶係有靈性，幫人散貨....請大家唔好沽穴! 我都已經開始戒

有個溫XX都成日睇淡GBP啦 不過佢冇彈弓手